大家唔好再用西聯匯款收匯款

外國經西聯匯款寄左差唔多1萬蚊加元來香港
咁去佢期下找換店 拎錢 點知條友 對得56000港元比我
咁佢個牌show買入 5.29 賣出6.7加元 又冇寫到係咩貨幣買入
佢仲話對高小小比你啦

之後唔對路 打去西聯問 佢地話加元對港元係5.9
之後比左張收據個code 比 佢地check到
條友自行拎加元對左美金 先再轉港元比我 話係違規操作

好彩我有單有據比左佢地開case follow

食水咁深？

唔係食水深 係佢請個D 人仆街做手腳

唔比叔個差價我
我報警

仲匯款
叫加拿大個面買crypto 落你address 搵到買家賣家既 唔洗5分鐘已經匯到落黎

咁high tech 佢地唔識

其實唔難
上網google睇兩眼就ok
退一步簡單d既咪用個面既交易所買幣再射俾你賣幣

就係要推廣 等d人覺得呢樣野真係work
唔係既你搞到識飛都無用 落唔到地推唔到出去搵鬼用

但請教下，賣完crypto點樣套現返做港紙？

直接交易所cash out 囉

p2p其實係乜野
p2p 上吊就知

Peer to peer

西聯用親都冇好野....
走數冇得追

開個transferwise account啦

唔係掛 咁3000蚊咪凍過水

佢話幫我開晒case follow

好多騙案用wu send&receive

屌 早知條8婆話比返2500蚊我 我要左佢算 當比人打劫

咁似唔係騙 係真金白銀有單有據經西聯匯款

次

點解唔銀行tt?

下次去有信譽既找換店receive啦
係就係會貴啲 但係唔會食你兩次水呃你差額

Transferwise

用銀行算9數啦

有幾趕呀